【急】全世界人同我入撚哂黎啊

明天投票
總之咪撚投建制同假獨立，何妖個d咪撚投，連同佢d成員，自己花小小時間上網搵資料，唔識既上大j youtube channel搵條終究和理非影片睇

明天我唔要見人著黑色衫，唔要見人戴口罩，唔該醒少少水唔好話到明唔投建制，有人問投邊個唔該要自己都呃埋話投建制，諗返一兩個解釋

咪撚同我on9跟連登熱門post 12點前投撚哂，又咪撚到最後時間先投，我要分散，唔要集火，同埋唔排除有人想集火搞事再搵狗拉撚哂人唔比人投

要分散投票，唔好著黑色衫，唔好戴口罩，要講自己投建制，小心搵資料

我要上熱門啊

推

推啊，幫手啊

收到

P牌推唔到

推啊，死五毛狗仔藍絲死撚開

Push

人呢？真連登仔去哂邊啊？連登唔好成日比五毛藍絲狗仔洗，自己香港自己救，連熱門都比人洗覺唔覺自己好無用？

推啊

人呢